有邊個名星人品係得別好 或者唔好

請

周潤發

呀sa幾好 好有禮貌
gigi梁 西人黎
官恩娜超級nice

雙天鵝出名衰
發哥出名nice

梁朝偉都好nice

年經

允兒出名好

因子丹,紅左就囂張,亂改人劇本仲要老屈人,正仆街黎

淨係講邊個好得啦,撈得呢行99%都係西人

btw,浩南哥幾好人

呢句真

邊句

呢句真呢句

我同我老婆出名好

你真係張繼聰？

唔係